龍珠xv2 中文版討論區

係咪1 號先岀 會唔會有偷跑

無人玩

Steam

ps4

想買ff deluxe 版，又出食人巨鳩，依家先黎出中文，真係破產

仲有人中龍6
邊有咁多時間....

人中睇達哥當玩左
冇時間玩但又乜都想買
仲玩緊巫師

好多game 要買 下個月又有edf

下？edf 5.0講左幾時出喇？

呢隻值得入手嗎？
利申龍珠迷，最近期玩過psv版果隻覺得有啲難控

講左 17 年1月

我玩過xv 作為龍珠迷算係幾好既fans 向作品 我自己覺得

又可以水 fd 一齊玩

Fans 就一定要玩啦，最好買埋figure 版，不過出左幾個月先出，加埋有其他正game 一齊出已經冇左收藏果種熱情， 遲d 買普通版算

E.D.F E.D.F

去左信和走轉 未有偷跑

ps4
聽日出去睇下有冇偷跑

中文版係咩翻譯？
一陣又要睇埋咩特南克斯，卡卡洛特，貝吉塔之類既譯名
我睇返英文/日文好過

好似跟台灣

買呀

我聽日都去睇下

留名 等巴打消息

訂左figure版 唔知有冇偷跑

我最驚會玩到頭暈

中文都有figure 版咩

有時會有小小暈 但大致上都幾好

本身好期待，但見d人玩完日版美版都係評價麻麻，都係唔買住嚕

大致上有咩評價

故事好短，任務重重覆覆。

等禮拜四去188入貨

正常應該唔會, 唔係第一身既話

同一差唔多，不過都會玩，一變左身可以無限大絕好on9, 呢集改返

有

我都訂左 知唔知派貨未？

都會買架喇
有得比我變下超三 已經覺得滿足

有冇巴打知道有冇偷跑

同問
有冇巴打經過game鋪睇下

豪華都值得買 時空限定根本幫佢幫公仔而已

Btw有無巴打知今日有無偷跑

果隻新色，都ok 既

同問

有無

有冇屯門嘅巴打知有冇

決定等陣去信和問下

荃灣暫時冇

要聽日先有

仲諗住偷跑

上集英文都叫睇得明 但d招式都唔係全部明 等左咁耐 終於有一款中文化既龍珠game出現 呢個幾月一直睇youtube頂住癮 終於可以J

可能等陣psn 就有得賣

係咪豪華版就係包dlc？

巴打用psn買？

未必 睇下psn 定價幾多 心思思想買埋隻 figure

連埋隻figure幾錢左右？

好似七百幾

7百幾又OK wor, 隻figure 單買都3-4百

無可能七百幾，你預一千左右

預訂價都998

咁撚貴 遲下去日本單買 figure 算

最on9係figure版唔包season pass

頂 諗住唔突登出旺角買啦
點知上水間野話4點左右先返貨
而家返屋企又唔係 等又唔係

最on9係涼x 拆個figure出黎賣成1000

Got it

報下價同地方啦

上水銀星買
470 我諗係買貴左 不過出轉旺角來回都2 30
果少少算啦

岩岩完左ps plus佢送14日岩晒

等咁多位巴打一齊玩

信和449
公仔 979

豪華版 信和電氣598

想問xbox 係咪無中文版
唔該

屯門 利寶 438

荃灣藍店430

主線有得協力？

豪華版$568
普通版$418

好景一樓

PS4 留個名先

等平d 再買

豪華版咁撚抵屌？ psn賣緊$689喎

屌 早知去好景買啦

我都好後悔 樓下訂左 收我$650

點樣可以用黑悟空？入完code都無

188買418
而家狗衝返屋企開機

有冇巴打留account 加fd一齊刷？

Psn: AlanFatBall1212

日版jj 岩岩爆左主線

聽日仲有個present 呀屌奶星
一 pre 完就沖番去打

可以

所有版本都有黑悟空送，好似係

入完code有冇下載？下載完再入game試下，非主線任務揀人畫面，最右上角就係黑悟空

我都想知

重開game就見到了

玩左英文版
幾好玩，童年回憶返曬黎

尋日拎左figure 版, 979 埋單 可惜 figure 版 season pass 要另外買

想買但等評價

今日開始咗個襲擊任務打魔人柒達
有冇人知有咩獎勵？

求figure 開箱圖

34cm

有冇SOURCE望下

果官網都冇寫，只係寫17年

bgm點改？入到設定無得改，得預設

睇親啲人都已經80lv

有冇人都有用

我好似兩粒一樣字

想問下，係咪無得改中文名

有用

無左協力主線？

PQ先有得協力

主線短到

我係fans向 買左玩左10-15mins 想問下 (冇玩過第一集)

1 呢隻game得一個mode? 如果用自創角玩完主線有咩玩?
2 一開始揀既英雄 有咩分別?
3 點先可以用到龍珠果d角色?
4 呢隻game既season pass/dlc 其實係有d咩?

謝~

玩到50lv左右 用魔人慘過食屎
佢個純粹化扣精力 屌你老母仲要轉曬啲技 好垃圾

另外想問下我一開始揀咗遠近兼備嘅話點配點比較好？
同埋配點影響大啲定裝影響大啲？

屌 原來咁用架

1. 有得打 pq 同對戰
2.有玩第一集既可以繼承上一集d 招 同衫
3.玩pq
4.我都唔知佢有乜 dlc

打到去菲利喳 唔敢打太快

sor 原來係17年賣 無講一月 我錯

留名

網上d人好crazy
下下大招屈死 完全唔夠秋

屌 就打爆主線

岩岩入手左

葵芳415

btw 係咪80 lv 就封頂？

有無買咩招式嗰啲推薦

四倍界王拳龜波